【任打唔嬲】帶2米釣魚竿上機捷，港客遭阻怒打保安

帶200公分釣竿闖機捷 港客遭阻怒打保全

桃園機場捷運發生一起旅客毆打保全事件！上午9點左右，一對香港籍夫妻，帶著小孩準備搭機捷到桃園機場搭機回香港，但他們帶著一根長度超過200公分的釣魚竿，不符合規定，準備進站時遭到攔阻，結果妻子竟然搶走釣竿硬闖，甚至毆打保全。

帶200公分釣竿闖機捷 港客遭阻怒打保全

2017/08/16 18:51

記者 楊雅琳 / 攝影 廖宗慶 報導

桃園機場捷運發生一起旅客毆打保全事件！上午9點左右，一對香港籍夫妻，帶著小孩準備搭機捷到桃園機場搭機回香港，但他們帶著一根長度超過200公分的釣魚竿，不符合規定，準備進站時遭到攔阻，結果妻子竟然搶走釣竿硬闖，甚至毆打保全。

男子手裡抱著長形物體，準備搭上電扶梯，但他突然轉身大罵，男子脾氣火爆，甚至雙手一攤開始大罵，讓一旁保全跟捷運人員很為難。16日早上，一對香港籍夫妻，帶著2個小孩要搭乘機捷，從台北到機場搭飛機回香港。結果他們帶著一根長超過200公分的釣魚竿，當場被阻止進站，結果妻子突然搶走釣竿，硬闖奔向月台，下樓之後再次遭阻，結果她竟出手毆打保全肚子。

因考量港籍旅客搭機返國的時程，且無明顯傷勢，決定不予提告。根據桃園機場捷運跟台北捷運的旅客乘車須知，旅客隨身攜帶物品，任一長邊不得超過165公分，長寬高的總和則是得在220公分以下；但如果是輪椅、代步車跟嬰兒車，就不在此限，若是違反規定，經過勸說勸阻不聽，可依照大眾捷運法，開罰1500元7500元。

雖然最後經過桃園捷運警察的勸說，男子自行帶著釣竿，轉搭其他交通工具，而妻子帶小孩搭乘捷運，保全也不願意追究毆打責任，但違法在先，卻打人又嗆聲，實在讓人相當傻眼。

咁都唔告
告佢傷害罪等佢俾人拘提幾日先放走都好呀ma

香港可能出動重案組

好心啲港狗去外地就咪咁撚on9啦

香港人同蝗真係分別不大。

傷人屬刑事
拉港豬坐監

趕飛機大晒～～

咁有人情味，抵俾人打。

扣留佢幾個鐘，等佢上唔到機，都好過就咁放。

佢告既話 刑事和解之後民事起馬50000台幣up
仲要起馬過2日先走得

台灣太和善
呢啲刁民應該坐監
受吓教訓

俾人打完仲要考慮人地情況
原來台豬比港豬仲on9

on99

左膠到極點。

唔知有冇問埋打人條八婆隻手痛唔痛。

笑撚到仆街

可能已經現場俾錢簽左和解書呢

屌 咁都唔告有冇搞錯
告鳩呢兩隻生蕃等佢地返唔到香港吖嗎

台灣對港豬都硬不起來

抵你俾共產黨恰

每日150專才

一陣又有傻撚出黎屌你地踩港

「港藉」？

比著台狗係香港搞事

香港人=蝗蟲

笑鳩大陸人
五十步笑百步

有無人起佢底

港鐵唔比乘客拎過長物品就屌港鐵不近人情
今次點解唔話個港藉打人打得好呢

真係好文明

我都好肯定打人果兩個一定係支那狗，
旅遊台個個月都有支那狗臨飛前一日先申請簽到

不近人情唔代表打人係岩
用下你個鳩腦先出聲
水唔係咁抽

痴撚線

總之就只有支那狗會做衰嘢，乜都唔關香港人事。自己有幾撚仆街都睇唔清，乜撚都淨係識怪人，唔怪之得咁撚多年都原地踏步！

港豬另類玻璃心

大家都是支那人，不要分得那麼細

支那狗死撚開啦， 大把新聞支那狗唔夠人講就郁手打人， 係咪住支那所以未睇過

仆你個臭街班支那人跟本唔係人,好應該留係中國入面唔比出國, 次次話外國人都有眼耳口鼻就話同自己一樣。

笑撚死人

整污糟， 唔俾錢， 聲大大， 香港人做就唔出奇， 打人喎港豬邊夠膽， 不嬲只有支那狗理虧就打人

無明顯傷勢，決定不予提告

叫台豬保安嚟香港跟香港警察學嘢啦

香港警察俾人打一巴都即刻瞓喺度

又入埋醫院，拎埋工傷攞病假。

支那狗真係唔睇新聞，

而且你隻支那狗答下我香港有幾多隻支那狗？ 香港講緊有百幾二百萬支那狗， 要中有幾難？
支那狗打地勤出現次數極多， 話係支那狗打人有咩問題， 支那狗最鐘意衰野就唔認支那， 平時成日話全世界自古都係支那神聖不可分裂地盤

其實香港好多老野都係咁蠻不講理

好人=港人
壞人=支那人

唔好屌咁行呀
班仆街玻璃心黎

個老婆叮噹都打，冇人性㗎

但果對打人既支那狗係後生， 所以好明顯係支那狗

打狗

跟車太貼，易生意外

都唔知啲人係咪入世未深

香港人去旅行同做顧客嘅時候個閪樣
真係世界頭幾名

港女廁所嚐鮑單野之後
仲唔怕炒車咩

咁都唔告比人打都自己攞黎